6歲女童搭娃娃車驚爆「摸小鳥」 老師報案狼舅遭起訴

〔記者錢利忠／台北報導〕6歲女童搭娃娃車時童言童語地說出：「舅舅叫我含小鳥」，嚇得園方趕緊報警，由於女童有2個舅舅，檢警請女童指證特徵，她明確指出是身上有殘疾且頭髮少的大舅；台北地檢署為釐清女童心理狀況，委請台北市立聯合醫院和平院區進行鑑定，獲報並無異常，認定女童不太可能誣陷，今依加重強制性交及猥褻罪將她大舅起訴。

前年11月，生長於單親家庭的女童，突然在娃娃車上向老師說出：「舅舅叫我含小鳥」、「摸小鳥」、「放嘴巴」等驚人言語，嚇得老師立即通報園方報警處理。

檢警調查，案發期間適逢女童母親出國，將女童委由2名弟弟代為照料，因大弟身體有殘疾，以致不方便工作，平日上班時間，都由大弟負責照顧女童。

檢警請女童指認哪個舅舅所為，她明確指出是身體有殘疾且頭髮少的大舅，因而傳喚他到案說明，然而，對於外甥女的指控，他卻一口否認，出現大人、小孩各說各話的情況。

由於全案只有女童的片面指述，檢方考量女童年幼，應不太可能誣陷舅舅，為求慎重委請醫師替女童鑑定心理狀態，此外，另傳喚幼兒園老師釐清女童平日言行有無脫軌之處，經獲報女童心理狀態及平日舉止均正常後，不採信其大舅所辯，因此將其大舅起訴。

細路女果然係消滅敵人既最大武器

台灣真係痴線

細舅父又然

得個細路既單向口供就可以入罪
咁唔係女權過大你同我講下點先叫女權過大？

可能佢地覺得小朋友唔會講大話

雪廠街十一哥是無辜

証明自己無罪既大陸法真係好on9
普通法真係英國最好既遺物

因為覺得小朋友唔會講大話
所以一個小朋友既證供可以唔洗證明？
咁仲算法治精神？

十一歌

男主角因為細佬女講大話前途盡毀

你覺得仲可以有咩證明呢啲case去邊度搵
好多連登仔講嘢最鍾意企係強姦犯嗰邊幫佢諗理由
你都on能 9

又關女權咩事，定係你覺得男仔唔會俾人姦

台灣咁多風化案

香港主張無罪推定
唔主張「冇咩可以證明」都可以定罪

台灣大陸日本都行大陸法

你不如睇下 上面果套戲

細佬真係會講大話架

又關女權咩事？？？？？？？？？
叔叔搞細路仔JJ告得入係咪就係男權過大？
呢個係法律點理解行為能力
一般嚟講要睇心理報告，佢要講得出詳細點發生
性認知程度
唔係個細路女一句就告得入

咁將細路一律以口供無效係咪又放過左個啲真罪犯？

就係你呢啲垃圾諗法先有素媛

神父搞細路都係一班男仔嘅單向口供
咁係神父俾人屈定男權過大？？？
小朋友採證唔淨係口供，
心理報告去證明口供可信先會採納
你嘅所謂法治就係所有強姦都係臭雞老屈

咁掉番轉係咪 細路 一句就搞到一個無辜既人坐監？

一個vs一班

由於全案只有女童的片面指述，檢方考量女童年幼，應不太可能誣陷舅舅，為求慎重委請醫師替女童鑑定心理狀態，此外，另傳喚幼兒園老師釐清女童平日言行有無脫軌之處，經獲報女童心理狀態及平日舉止均正常後，不採信其大舅所辯，因此將其大舅起訴。

咪話搵埋醫生去評估女童心理狀態囉

呢啲案根本上好難提供到證據
只可以搵涉事動機，證人，同係咪現場，時間吻唔吻合呢啲基本證供來定罪
現實就係咁，唔好話你果個例子，當初mj被人屈戀童我都好唔憤氣，但係都冇計

起訴≠定罪

摸鳥同摸撚好大分別喎

高質👍

6歲真係已經好難講係唔係講大話
d死小孩癲起上黎好撚蠱惑

寧縱毋枉

呢套好睇

呢套係戲嘛.. 現實發生呢啲事唔出奇

老實講，一個6歲既小朋友係無咩可能無經歷過而完整無缺咁作一個大話

仲要頂住老師 校長 社工 popo 律師既盤問都無破綻

如果佢真係做到，我諗係天才中既天才

所以可信性其實真係高到99%都不為過

咁都有得嘈

分別？

你都識話係戲啦.. 唔好將戲劇情節既野套係現實case
戲入面個細路講大話，唔代表呢單case既細路講大話
兩件獨立事件冇關係

其實真係摸小鳥 唔係含撚
愛回家式誤會

無錯 寧縱勿枉
寧願放過犯罪者 我地都唔希望冤枉一個無辜者
所以點解香港入罪率相對低

On99
戲啊嘛
你自己都識講啦

咁冇片段得口供
4警單case 你地又信唔信啊？

...小朋友咁不幸發生左呢啲事
有啲連登仔竟然幫住個犯
好失望

香港而家都轉左大陸法

摸真雀唔得？

巴打無改錯名，果然你都戇撚尻嘅…

好多細路都on99亂講野嫁啦
我試過用枝防曬噴霧噴我表弟
佢同佢老母講我用殺蟲水噴佢

諗起呢套

換緊血，馬道立又退休
遲下無呢支歌仔唱

竟然唔係41J報

其實點解係小鳥

珍

AGGER

好彩我得外甥仔

班垃圾剩識咬文嚼字

你會含真雀既？

由於全案只有女童的片面指述，檢方考量女童年幼，應不太可能誣陷舅舅

到最後還咗清白但係都冇用個個都覺得佢係搞細路女

柯韓糞不意外😪

亂up一次就易

如果佢老母報狗打官司

個細路仲夠唔夠膽每次都亂up同一件事，
而且要告你，at least 佢一定要描述到你拎既噴霧係咩色咩牌子殺蟲水，點解佢知係殺蟲水

真係咁易？

諗起熊吉同美美子

現實都唔少
好多係d家長問係咪佢叫你摸乜乜乜
個細佬都唔知咩事 就求期答係

我6歲果陣都唔知含小鳥係點解

比粒糖佢都可以講大話啦
有幾難
如果個大舅真係咁做就真係仆街
只係想講得佢片面之詞
呢啲野有啲難100%肯定

講緊6歲 唔係10幾歲
我記得自己6歲時仲好乖

你既講法係妖魔化左小朋友
然後質疑小朋友既口供

咁我又提出
個大舅幾廿歲人都好難講係唔係大話啦？
啲死阿叔咸濕起上黎都好撚蠱惑

樓上班人咩事 點解咁覺得係個小朋友講大話
同個舅父有親?要幫住個嫌疑犯講野?

佢講左一次，如果之後唔認咪驚比人話佢講大話。同埋點知父母有無引導佢要點講。可能個小朋友第二次話無，佢父母唔信，要佢講到有。

宜個算唔算係台灣最大既壞處? 雖然係有民主, 但法律好似無咩保障

台灣呢個地方既人係咪無野做？

日日都風化案扑野

垃圾台灣人

呢套睇到勁sad

美國有單就係咁屈左人坐冤獄
仲要講緊有其它證據 個細路女承認自己講大話都唔比佢上訴

為求慎重委請醫師替女童鑑定心理狀態，此外，另傳喚幼兒園老師釐清女童平日言行有無脫軌之處

你真係腦閉塞，都話唔係淨係答 有無 咁簡單

而係個6歲小朋友要描述返個過程呀
佢父母唔信，要佢講到有，律師問呢？法官問呢？問到唔識係咪可以即場請教父母完善個謊言？

你係咪含得小鳥多傻撚左？
乜撚柒野都拉去女權？攪細路正仆街

證明唔到算乜撚野強姦犯？
片面之詞就話人強姦犯你都戇撚鳩

佢一定覺得警察老師醫生都係廢 個女童 200 iq 呃哂所有人 全能兒登仔

細路女6歲會無啦啦識講含小鳥？
你細個都識？

同感..佢地偏向幫個大舅

香港都有好多風化案係父親姦左個女
佢地冇聽過咩？

又唔見佢地質疑
因為人地年紀細就話人講大話

公平啲講，質疑個小朋友，都可以質疑個大舅

Five demands not one less
呢大半年，我地唔係想追求公義咩？

新北市 ?

正想講呢套

放入口喎

所以如果淨係搞咗一個小朋友
你就覺得等如老屈
人多就一定冇串謀
叻仔

食乳鴿姐

點知真係摸小鳥，白鴿、麻雀

1.細路女1個講曬,無證據
2.小朋友係會講大話/做傻事,只係"有時"無傷大雅,大家唔當一回事;萬一今次又係另一個大話/傻事呢?
3.醫心唔係神,唔會全能全知,有誤診既可能

借位post行動post，thx。
簡單可以互相自保既聯網。

好多俾人深夜捉既人解救方法

真心睇到o晒咀 我自己返工都接觸得幾多細路
佢同你一個人講大話個陣可能你會信
但你再仔細問落去 再當佢面問其他人求證
好容易就發現個小朋友係亂up24講大話
何況人地依家擺上法律層面
搵晒專業人士分析心理
樓上仲話咩屋企人教佢講 痴撚線
睇電影睇上腦？

細路女亂up野有幾出奇。個細唔女講到明含小鳥=含撚？唔比佢老母教佢講？有無講條撚幾粗幾長咩形狀咩味？

細路根本就係妖魔,因為佢地唔會知自己有無做錯,亦唔知後果可以幾嚴重(現代父母唔識教仔亦係主因,唔打唔鬧亦唔識講道理,只會一直取悅小朋友)
打人,取笑,排斥,講大話必定存在係所有小朋友身上
亦因為佢地都無能力分析/理解事情嚴重性,做出黎既事超乎想像

最後,都唔知話你天真定ON9好啦

你又知佢冇講?你係幫佢測心理個醫生?
咁撚大惡意去推測個受害者 仲要係小朋友
你份人都幾陰濕

本世紀最難嘅難題⋯ 真相

你童年係咁姐 咪撚屈所有小朋友

講真 去到1x歲嗰啲發達國家女仔
講大話已經可以好叻

不過6歲就...

你岩啊,平日無做奇怪野一定係好人
平時好動少少就實係殺人強姦犯啦

現實係9up既機會都唔細由其web3.0時代, 「細路」比舊時代獲得資訊更多~

無法
大陸法就係咁on9
係日本仲大獲
唔好得罪架妹
屈一屈就一世

接觸得多大撚晒咩
事實上世界上大把case離奇過電影
係咪因為罕見就要當個大弟有罪?

我係唔知，你知？你又咁肯定個小朋友講嘅係事實？

係呀 個6歲細路好撚巴閉 講大話瞞天過海屈自己舅父
好慘個舅父 佢一定冇罪 係個小朋友亂up
成功呃晒咁多人都冇破綻 完全冇被大人發現 天才黎架

你憑咩講佢冇罪？講到你知真相咁
事實就係大部分侵犯案係熟人犯罪

憎

我就係質疑個小朋友
質疑舅父
質疑埋個醫生
既然講到個小朋友咁冇思考能力
咁個醫生在有主觀立場之下誘導小朋友給出想要既測驗結果都冇任何難度

而你所講既公義根本現階段就係資料不足判斷
但個舅父就比人告緊
你就話人偏幫

起訴就等於入罪？？
你真係冇撚改錯名

然後? 都唔代表呢單係有犯罪
你用“大部分”去先入為主做判斷
同大陸有罪假定有咩分別

唔比真係叫佢含真雀既？

慳返啖氣啦,根本唔係講緊同一樣野
人地質疑緊既係無證據之前可以單憑講野就可以告
佢地剩係圍住小朋友唔講大話

係囉
電影係有晒劇本，
每個角色都有個任務（因為各有自己情格背景）
角色既任務之間有衝突
產生左個問題出黎
然後主角要去解決個問題

拍得電影，故事唔會係好平淡啦
製造多啲困難比主角去解決，
再運用鏡頭，音效
主導觀眾既情緒

冇理由寫主角真係有罪甘嘛..
寫個主角係無辜呢條故事線先令人感動嘛

佢地可能將自己對套電影既印象投射左落去呢單case上面
現實係點 又係另一回事

所以依家有冇罪咪由個官判
你同我都唔知真相係度嘈乜

你中意啦 可能你含慣雀大

唔係所有小朋友都咁差
同埋你隨便話人on9 根本唔識尊重人

連登仇女仇到0靚妹都唔放過

可唔可以含你隻真雀？

即刻諗起呢套

問題根本唔係信唔信個細路女講嘅嘢，係你到底明唔明香港嘅法治精神。
依家係個細路女口度驗到有精液？有片影到個大人叫個細路女含撚？
香港既無罪推定原則就係一日未有上面果啲客觀證據嘅時候個大人都應該係無辜

冇養雀，冇得比你含sor

警察係誠實可靠嘅證人

6歲細路仔天生就知含撚
佢講得就係見過/做過先知架啦
同埋個細路仔屈人又無利益
點會無啦啦去屈人叫佢含撚先？

見到你打嘅野同埋你最尾果句five demands not one less唔知點解覺得有啲好笑
點解要反送中？其中一個原因咪就係香港同大陸嘅有/無罪推定原則上面有衝突囉
一邊反送中一邊自己就係度玩有罪推定，你自己唔覺得搞笑架咩？
sorry for真心膠，有錯請更正

我係講緊有啲人已經假設左個小朋友講大話呢一點
無形中係對個小朋友既有罪推定

可以聽過老豆老母或者家姐呀哥講過
亦可以偷睇過老豆老母扑野，細路女識依d有咩出奇
同埋依加d小朋友3歲就識玩手機，老母又唔會全程睇實，唔知佢上過咩網

我個教授係個女5歲果陣就教佢性教育

台仔可唔可以收斂少少
生性下

呢單案真相我地未知,但現實的確有小朋友講大話屈爸爸殺人,仲要都係發生喺台灣!

雀仔按摩

咁佢都只係起訴個舅父，仲未定罪。依家講緊有個六歲細路女話有個男人迫佢含撚，唔通唔洗查個男人？當無事發生？俾着果個係你個女你又信唔信佢

你講到俾人起訴無乜所謂咁

日本係成個社會迫害你...

我係提出緊現實同電影既差距
一般既風化案都係冇片冇證據
大人聽到細路女咁講，所以調查緊
冇可能當冇事發生 唔理個細路女甘嘛

你拎套虛構電影嚟做論據

會唔會有個po討論外星人係咪存在
然後你會用keroro嚟做例子

表面證供成立，立案起訴都唔得？
如果係真嘅 其實好大件事
又關女權咩事？就算男童都一樣可以發生

咁你隻雀呢 含住先

性騷擾

不可比俾
套電影係周圍啲人叫佢點頭
個女仔就點頭
而且要足就足佢阿哥
俾自己個妹睇AV

可以搵個細路搞鳩林奠

男仔唔會比人雞姦？
人權又關女權事，初中畢業未？

咁含真雀咪叫虐畜

屌你老母啦
到時俾人屈果個係你咁點呀

連登都係一個群體啫 google返白馬嘯西風咩事就知呢到有反社會人格嘅人

咪就係啲人唔通真係覺得就算之後證明到你清白就一天都光晒？放咗返出嚟之後先至係開始啊

細路女老屈人整死十幾條友幾百年前美帝大英帝國都有單啦

咁真係戀童既受害者小朋友有冇上百單上千單？ 成個歷史長河還唔定上萬？
計返個比例又點呢？

呢d post真係好好笑，雖然話討論區討論乜都得，但諗盡方法幫個男罪犯搵d 0.001%既案例黎辯護 仲一口咬定個細路女講大話。上面仲有人講電影，大佬阿你唔好咁痴線。

如果你係比人非禮強姦果個又點？一開口就會比人話你講大話，你仲敢唔敢開口？

呢d事件既始作俑者就係果d非禮強姦既人，冇呢d人就唔會有受害者，亦唔會有「扮受害者去老屈清白既人」
但永遠見到d男性都係去幫非禮強姦犯搵理由開脫（甚至暗地裡羨慕話小朋友嫩口乜乜物物），其實佢地既存在係損害緊你地利益你地唔覺架咩

喂喂 講清楚好喎
從來無話 指控 証明 或 支持個妹丁老屈
佢老屈係其中一個可能性

我只話大陸法法制要疑犯証明自己無罪好on9
個呀叔點証明自己冇屌過？
比個例子我而家指控你屌條死氣喉
你點証明你冇屌過死氣喉？
普通法會因為証明唔到疑犯有罪而唔入
唔會因為疑犯証明唔到自己無罪而入

我比果單歷史事件就類似
班「魔女」點証明自己無拜魔鬼用魔法害人？

你仲好笑
退一萬步假設個機率只係0.001%
就因為個機率太低所以舅父要比人拎出黎大肆報道、當犯咁睇
就算最後審訊結果係點都好d人對佢印象已經係搞自己親戚細路女

首先呢單唔係台灣架咩，關大陸咩事
其次個小朋友老屈係有機會，小朋友撞邪又有機會，小朋友精神病發都有機會添
問題個機會有幾大，係咪機會大到個個男user入黎都話係小朋友吹水老屈唔同情受害者先？見你地舉d例子又好少咋喎，比起戀童案入面d受害者既比例

樓主借個位黎置頂可以嗎

(2.1) 要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

香港好似試過個十歲女講假口供屈個男人

大陸法呀師兄
唔係大陸呀

咁好多案都係，大把人未入罪就上報被報導再被連登仔口頭定罪 又唔太覺連登仔會幫人辯護。直情d人單方面話條女派帽再貼相公開私隱標籤臭雞亦好多人支持喎
但呢d非禮強姦案，連登仔就一定會話勞資糾紛／受害者老屈唔係唔認下嘛

呢套真西利 件事完晒最尾仲有人開槍個下真心寒

點解香港人都可以唔識普通法大陸法之別架
果個大陸係歐陸個大陸呀

sorry睇得太快誤會左
你意思係呢個法制有問題，咁應該唔只得咁少冤案，有冇多d例子提供？
成個post話男人無罪被老屈既比例極高，但提供既source極少但性侵小朋友入罪既案件多不勝數，真心想知點解果0.0001%係你地心中咁大可能